波鞋網stockX問題

想問stockx個網係咪有啲問題？
申請帳號果陣
又話個密碼要有symbols
大細階英文，數字

到地址啦
咁我用paypal嘅 以前eBay
Amazon都係直接用香港嘅地址
件貨最後一係叫我去郵局拎
一係樓下管理處拎fedax包裹

呢個網嘅地址 佢同我轉咗做唔知咩
我擔心到時人地唔知點寄比我
對波鞋 好煩惱

我都係,話地址有問題依家唔俾我買嘢
有冇ching 識整

我係買咗啦
唔知佢最後寄唔寄到
唉 總之貴少少用GOAT算
Stockx好似幾慢幾垃圾

我買完一次寄到之後就用唔到到

推

試吓唔好用app 用網頁版set地址
印象中當初都試過咁既情況 最後搞掂 成功收埋件

stockx用垃圾ups慢慢等

之前搵過搵cs, 因為系統開咗auto correct address要搵佢哋熄呢個function

可能會收唔到，地址錯

慘啦

搵咗cs問咗先

今日變咗個status
唔知最後會點

會送

你其實同cs講咗未⋯

有啦
Brooke小姐
話幫我1 time exception
要我提供返香港嘅地址
明明就係佢官網改唔到正確地址
🤨